Baby baby baby oh～還是意外

Baby baby baby oh～還有忍耐

James Bieber

🤟🏻

魚撈魚粒me
I撈魚爹

高唔高汁

喺office唱過，啱能晒音

先敢開po

屌你老母
笑到成個cafe望住我

咁有閒情去cafe坐

我仲返緊工

約囡囡

笑到地鐵d人望撚住我

包皮 包皮 包皮 ooh

聽日先星期五

又約

都市人都要relax下的

日日約囡正

鬼才！

比面

好能岩音 頭先跟住唱，同事問我咩歌來

cls

同事sick歌

講真 樓主幾高汁

好冇聽？想搵人改全首

等緊樓主出手